{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045700",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 오블라디풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ペットの入室は愛犬棟でのみ可能で、決められた人数以外を超過した場合は反則金が課されます。 客室内のサムギョプサル、焼き物などの臭いがする食べ物は調理が不可能で、反則金が課されます。 10時以降はマナータイムとして大きな騒音に対する自制が必要で、予約人数から追加人数がいる場合は連絡が必要です。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があり、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様がおり、喫煙は指定された場所でのみ許可されます。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることがあります。 料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 交通は文山駅下車後、コミュニティバスやタクシーを利用したり、自家用車を利用することができます。 ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールなどが利用でき、同伴ペット、駐車、キッズペンション、自然散策路など様々な活動が可能です。 周辺の観光地としては平和ヌリ公園、プロバンス村、ヘイリ芸術村、第3トンネル、都羅山展望台などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はどこで可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は愛犬棟でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "決められた人数以外を超過した場合は反則金が課されます。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのような食べ物の調理が許されていますか？",
            "answer": "客室内で臭いがする食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは10時以降です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を連絡しなければならない場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数がいる場合は連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのように対応すればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "交通手段は何がありますか？",
            "answer": "交通は文山駅下車後、コミュニティバスやタクシーを利用するか、自家用車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プールなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては平和ヌリ公園、プロバンス村、ヘイリ芸術村、第3トンネル、都羅山展望台などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 555
    }
}